政總出咗大量滿人豬籠車駛向警總方向

02:28政總出咗20架以上豬籠車，30架以上私家車，車入面差佬上齊gear，有長盾，圓盾，車上面滿人，仲keep住出𡁵，駛向警總方向

Source: 熱血時報FB live

大家散啦
下次發夢先啦
要多人一起發夢先安全

Be water!
保護隊友！
小心班hugo狗！

02:15果陣報出嚟到而家都冇

大家集中喺依個post推